各位想買英超頭場閳仔讓球客ge手足真係要三思

馬會係閳仔多場英超不勝之後，作客黎到要護級ge修皮頓,開出讓半一，等人覺得贏波就有錢收，贏多一粒仲可以起孖咁正。

車仔要爭前四其實冇咩可能，士氣低落，而修皮要護級主場一定同你博盡。

有咩波衰得過連續兩場失分？就梗係連續三場失分啦！

最最最重要係....呢排我黑到出汁 所以分析完一輪之後，極力推薦閳路士讓球盤客勝！

仲有幾分鐘 忍手呀！

多謝晒樓主
今個月終於贏

清sick ball

住烏！！